其實點解有人20歲仔都未出到pool

果個係我有冇人知點解

樣衰

不外乎窮或者樣衰

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

我係個頭多油塊面多暗瘡姐但啲女仔fd都話我個樣都唔係好差

咁你啲女仔fd都幾好 唔想hurt親你

好hurt

窮小子

咁係咪注定要做死一世毒撚

你對自己都冇信心
仲話要溝女 D女見到你都走啦

有冇咩方法可以改善

我身邊D毒L朋友 同人講句野都會怕醜
放開自己啦 多D同人交流就點都會有機既
最主要就係 唔好甘介意人地眼光啦
自然D做自己 比D信心

就快22 here

啲女性朋友話我太頹，冇上進心

就算有啲人真係出唔到
都好過啲明明出唔到但係又夾硬出嘅
都見過唔少呢啲

20歲好後生啫

連咁嘅樣都有得食女，唔好俾籍口自己。
好好執返個樣，識多啲人，主動啲。

AIA世紀賤人大學生玩女人一腳踏兩船

唔想隨便出姐

時代問題，以前無咁多娛樂，依家上網用哂所有時間

大把人係咁啦
我識有人30歲都未架喎
20歲仲好後生者
樓主有冇心上人？

唔通兜口兜面話你樣衰咩